ikea就係最佳例子，明明其他網站都有報道呢單新聞，篇篇要搵hk01嚟講

唔貼link都係罪，你依家係增強緊支那01嘅影響力，

貼錯，sorry

真
呢啲嘢唔可以懶
Google 完搵第一個result就算

試吓唔用google 改用duckduckgo
我幾日前都轉咗default web browser去duckduckgo

你咪又係post紅媒

都話錯link囉

因為D賤種人仲係訂閱 / FOLLOW 緊 賤種01囉